## Sessie 31 - 2020-11-29

- Oalian stuurde een bericht naar Faena.

- Het gezelschap overnachtte bij Faefine.

- Grinvor kreeg de alles-of-niets-munt van de Hofnar.

# 998-05-24

- Gezelschap besprak dingen.

- Gezelschap ging door de papieren heen die ze gepakt hadden van Adal.

- Twee brieven.

- Amilya? Tovenaar om apocalyps-brieven te ontcijferen.

- bast takje + bril

- spelen dribbel, fuego, hoop, grinvor, donna

- Diplomatieke top aangekondigd.

- Concert Grinvor

## 998-05-25

- Reizen naar Riviertraan.
